聖誕節就到, 應該得我一個諗起一舊水bobo

唔知一舊水依家生活如何